[即場拆利是]有冇人已經偷睇咗老豆老母封幾多利是俾你

有冇人係封得少過上年

年年都係100

20雞

由細到大都係即場拆利是

我係匿埋房拆，最近呢幾年都少過對上一年，係咪我做錯咗啲咩

500

由細到大都係500

我係20>50>100>500>1000>500>100

開始大個仔 你自己搵到錢
咁利是就變返意頭野囉

希望真係，唔敢問家姐有幾多

年年都要幫老母手封利是

200收到我拆都廢事年年都係拆上年嘅

同你一樣阿Ching,依家去到500蚊

1000

年年唔同 有時500 有時200 有時600 有時屋企手頭緊得100
不過都出來做野 多少都唔拘

年年都3000
今年得2000

2張1000

出左黎做野就知父母搵錢辛苦，利是都唔緊要，都係意頭同心意來

儀式黎啫，月尾咪又係變番做家用

40 同親戚d仔女一視同仁

2000

上年封一千
今年未封俾我

已經拆晒
一向都係500